# Regalos

La plataforma de regalos, permite conectar sitios web con la plataforma para generar gift certificates por montos fijos o productos especificos.

Login
La pantalla de login debe validar usuario y contraseña para ingresar a la plataforma.
    

